有冇人覺得自己條女好撚蠢

但搵得多過自己

我知實有仆街仔會話蠢先同我一齊
唔洗再講

蠢先同你一齊

有女就咪撚嘈啦

你想點啊仆街仔

連登壞咗

好多仆街仔

比起另外嗰幾個仆街仔你簡直係清泉

有軟飯食有閪屌仲要嫌

邊到有軟飯食
佢好大洗，月月清

清到冇女

有閪奶就夠

蟲先同你一齊

gay 先同你一齊

點解話人蠢

馬化雲!你真係好可憐.......

條女表示 你出得呢個po 堅蠢

搵得多過你呀收皮啦廢柴

咁直接…

= =